港鐵真係好多無公德心既人

挨你老母咩 咁多人個人扶住個扶手都仲要挨 垃圾

人無恥

屌柒佢囉, 做人咁縮

電話偷拍緊你